似燈了一八年,忽爾明白

即市再見面, 成熟地表演

不如不變

頭沾濕，無可避免
恆指今天傾向邊